---
author: leillo1975
category: Ofertas
date: 2017-12-21 11:27:03
excerpt: <p>Preparad las carteras</p>
image: https://gitlab.com/jugandoenlinux/imagenes/-/raw/main/joomlart/article/ba8105ffcbf1e654523b3092c0b2fd33.webp
joomla_id: 582
joomla_url: ya-estan-aqui-las-rebajas-de-invierno-de-steam
layout: post
tags:
- steam
- rebajas
- invierno
title: "\xA1Ya est\xE1n aqu\xED las rebajas de Invierno de Steam!"
---
Preparad las carteras

Como todos los años por estas fechas, Steam vuelve a la carga con sus apetecibles rebajas, poniendo al rojo vivo nuestras tarjetas de crédito; y como todos sabeis es un buen momento para hacerse con todos esos juegos que tenemos en la lista de deseados y que todos estamos deseando poder jugar. Además, si estais de vacaciones, es un buen momento para disfrutarlos gracias al mayor tiempo libre del que disponemos. También es una buena oportunidad de realizar regalos a nuestros familiares o amigos sin dejarnos un ojo de la cara.


![SteamGaveRebajas](https://gitlab.com/jugandoenlinux/imagenes/-/raw/main/Articulos/Steamoferta/SteamGaveRebajas.webp)


Podeis encontrar montones de descuentos en juegos para Linux en esta [lista](http://store.steampowered.com/linux), pero en JugandoEnLinux.com hemos seleccionado estas ofertas para vosotros:


<div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/203160/26016/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div>


 <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/222880/37125/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div>


 <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/35720/28315/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div>


 <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/227300/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div> <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/550/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div> <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/233550/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div> <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/255710/62700/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div> <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/620/7877/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div> <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/49520/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div> <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/394360/75651/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div> <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/289070/123215/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div> <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/281990/38760/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div>


<div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/346110/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div> <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/234140/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div> <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/515220/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div> <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/310560/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div> <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/255220/31526/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div> <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/201270/7587/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div>


<div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/396750/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div> <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/347290/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div> <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/535850/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div> <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/353370/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div> <div class="steam-iframe"><iframe height="190" src="https://store.steampowered.com/widget/353380/" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" width="646"></iframe></div>


¿Ya habeis comprado algún juego en estas rebajas? ¿Teneis alguno en mente o añadiriais alguno a nuestra lista? Haznoslo saber en los comentarios o en nuestro canal de [Telegram](https://t.me/jugandoenlinux).


 


 

